香港上咗CNN頭條

fake news
明明連登仔仲食緊山竹牛肉

明明乜事都無，
不知幾乾爽，
我仲feel到有d 熱

CNN亞太區總部－黃竹坑

一滴風都無，個風好屎

CNN真係content farm嚟